McCafe 放個飯都難

話說得一條友收夜 已經夠sad架啦
食飯食到一半，有個客勁冇禮貌地問我係咪喺道take order
我答佢：唔好意思呀小姐，我放緊飯，你介唔介意去自助機落order？
過了片刻。。。
經理過嚟嗌我落單
然後條女一直非常冇禮貌，啤住我

唉，點解而家啲客可以態度咁差
有冇做飲食業嘅朋友有同感

咁你又番份閪工?

香港D客一向咁仆街.

開鳩經理拖啦 唔洗食呀

大陸客最多貪小便宜
香港客真係煩過乜，格又閪

叫個經理落單咪得

點解唔入休息室食

屌7佢 盲架臭閪

幫佢杯野加料啦

收皮啦。未見過支那客打人？

放飯唔撚洗做？
一樣有出糧比你架

好似飯鐘無錢...

香港女人本黎就冇咩家教

咁佢邊到無禮貌？

爆返個經理都得啦，又唔係人工高

黑口黑面

支那國粹：一哭二鬧三上吊

比班五毛講到唔存在咁

即場走人唔撈lor ，你放飯時間，憑咩要你做野？
邊做野邊食飯就唔叫放飯啦

認真，要有番啲骨氣，唔係話我地唔挨得
而係我地都應該要有番基本權利
呢個世界咁多工，我諗今日唔撈，過幾日都搵到份新既做啦

做緊閪工就好應該維護返自己基本權利，
呢啲工周街都係唔洗恨，你劈炮/玩野唔撈經理頭痕過你

單拖？放飯唔入房？理撚得佢出面有冇人睇住咩

所以點解香港咁多奴隸
做到咁低都唔識玩
係, 佢隨便都可以搵個人代替你,

但係依家根本冇人做
即係你隨便都可以搵到份工
佢冇辦法隨便搵個人代替你
你唔係痴撚線, 有手有腳有呼吸佢都唔敢吵你

基本上你玩撚晒, 咁都唔識玩?
所以點解你做MCCAFE囉

我撚老闆都係撚到佢要話「你D 咁0既態度外面應該冇老闆頂得順」, 佢都係唔敢炒我

梗係冇啦，飯鐘冇錢收架

冇飯鍾錢就唔洗做?
咁得閒冇客個陣冇野做係咪唔洗出糧比你?